屌你老尾 上得多連高登 開始變得唔識溝女

唔係講笑 係真係有影響

依到充斥著太多對女性負面評價既言論

雞 非處 公廁 幾錢q 好大波 想屌⋯⋯
撩女仔吹水就係狗公 mk 唔要得

搞到我望住女仔都淨係得性既諗法 人地撩我傾一兩句計又想屌.. 著條短褲又想屌..

完全唔能夠同女仔正常溝通
（同男仔社交完全唔是問題）

反而上下外國論壇 睇下人地搞下gag 有咩情趣 學下人地點搞小浪漫

開始識撩下女仔

我做左連登仔眼中既狗公 但我終於有女性朋友了

有咩外國論壇介紹？

唔上連登就ok了

走啦，上返3男2女咪可以學做狗公

個班人溝mk妹就得

唔好講啲自以為係真理但係係垃圾嘅嘢出嚟啦

死毒撚👋🏻

咁我都有
但有時同女仔相處唔係得性

講到溝女咁重要，唔識溝女就溝仔啦

非gay

55